我星期日好想食放題

有無人join? 餓左咁耐，宜家唔食等幾時？

冇人想同你食呀

唔同我食唔緊要呀
坐第二枱都得架

你係絲可能會好啲

上次喺金鐘m記夠全部巴啦
今次放題唔係少人過上次下話

Join
Detail please

唔好意思，新手上路

Sunday 2000 golden bell wait

咁預你一個先

Sure thing man,
The coming Sunday right?

我要返工丫

Yes. You are smart

黎荃灣

我呢啲港奴，好撚慘，紅日一定冇得放假仲一定要OT

你嚟金鐘啦

拎綜緩啦

下

遲下啲錢拎哂嚟起人工島就無得拎綜緩架啦
把握機會。

清，係咪堅去架，呃我搵天道打柒你